老人家真係唔應該學玩電話

早排兩老眼見朋友有得上網睇片聽歌同we7
係咁追住要我教 幾經辛苦教到有啲成果
兩老就晚晚玩電話 其實都無乜問題
但教極佢地都好似唔識用個音量鍵
依家一個大大聲重覆播緊同一首歌
一個大大聲咁播緊中共紀錄片
電視機又開到大大聲
我就係廳享受緊佢地既三重奏
有時真係有啲後悔教識佢地

係呀 其實啲廢中都唔應該玩

無錯 睇埋睇咁多中共啦
洗晒腦

笑左

我就笑唔出
晚晚都係咁

求救 可以點做

整壞兩老部電話佢

咪又要我出錢買過

教埋用耳機得唔得

佢地識 但好少用

We7啲錄音又係喎
大大聲咁播出嚟
用對講機咁用

解脱了 佢地訓左

今晚又黎喇 屌屌屌